一人一個好型既城市/地方名

優山美地
雷克雅未克
青瓦台
慶尚南道
清潭洞
😍😍😍

翡冷翠

香港

Aegean Sea

Llanfair­pwllgwyngyll­gogery­chwyrn­drobwll­llan­tysilio­gogo­goch

中國香港

斯堪的那維亞

去過晒五國
各自既首都名都好有特色
哥本哈根
斯德哥爾摩
赫爾辛基
奧斯陸
雷克雅未克

GoGoGo

fucking, austria

香港嘅砵蘭街

攀枝花

皇后鎮
基督城

冰島

敦煌

耶路撒冷

New York City

佛羅倫斯
西西里島
京都

Tamar 添馬艦

筷子基
關閘
皇朝
一粒米

Kallang 加冷
Admiralty 海軍部

維也納

波羅的海
地獄
黑龍江

直布羅陀

蘭桂坊

君士坦丁堡

皇后大道東
宋皇臺
薄扶林
太子

我諗起.... 藍巴勒海峽

Castle Black

奇琴伊察

日本, 龍崎市

宿霧

洛杉機

Castle Peak

新城堡
永遠鎮
肝池
黑池

胡志明市

克里姆林宮呢個名真係幾有霸氣

Manhattan

Fucking town

軒尼詩道

維多利亞城

第聶伯羅彼得羅夫斯克,世界地圖見到

輕井澤

臥龍崗

華強北

皇崗

三里屯

皇府井

巴爾幹半島

春花落

翡冷翠
Yosemite 優勝美地

Iceland同Greenland個名其實係咪調轉咗
Iceland明明好綠油油
Greenland就冰天雪地

好似係戰略黎 昆鳩d想入侵嘅人

btw夏灣拿 金沙薩 宇治 襄樊 洛陽 銀川 杏花邨

以前iceland既居民唔想其他人搬過黎霸佢地綠油油既地方，所以將呢個綠油油既島改名做iceland，冰天雪地既島改做Greenland，呃d人去greenland而唔係去Iceland

的黎玻里

秋名山

哈爾濱

Санкт Петербург

君臨天下

滿地可

翡冷翠
滿地可->細個覺得好多朱古力
法蘭克福

大英帝國

雅典 愛琴海
兩個都型到呢

青山

薩拉熱窩

[quote]Tamar 添馬艦

筷子基
關閘
皇朝
一粒米

Kallang 加冷
Admiralty 海軍部[/quote

澳門🐕收下皮啦好嘛。邊忽型

恰你冇人工

鴨巴甸

斯德哥爾摩

雲南 楚雄
好有霸氣

半邊橙
筷子基
燒灰爐

寫漏，係最無厘頭地名至啱

飛田新地

😀

Nice